mistrzostwa świata strongman doroczne indywidualne zawody siłaczy rundy kwalifikacyjne wyniki kwalifikacji data września r miejsce valletta birgu golden bay do finału kwalifikuje się dwóch najlepszych zawodników z każdej grupy grupa grupa grupa grupa grupa finał finał wyniki szczegółowe data października r miejsce valletta wied izzurrieq nagrody